---
title: Онбординг
sidebar_position: 1
---

### **Знакомство со стэком**

Технологический стэк проекта описан [здесь](/overview/stack)

Если у вас где-то есть пробел - изучите.

### **Знакомство с платформой**

Изучите следующие документы:
- [Введение](/)
- [Принципы разработки](/frontend-guides/principles)
- [DevOps принципы](/devops-guides/principles)
- [Установка локально](/installation/local)
- Ознакомься с api design guide – правила, по которым бэкенд пишет API. [API Design Guide](/guidelines/api) Это нужно для понимания следующего пункта
- Ознакомиться с библиотекой компонентов [Storybook](https://admin-gui-frontend-master-dev.ensi.tech/docs/) . Каждый компонент имеет свою собственную документацию в сторибуке: в ней отражены способы использования компонента, входные пропсы, особенности работы.
